港鐵車廂光頭男吻陌生女童腳 乘客查問即逃

港鐵車廂一名男子疑無故吻陌生女童的腳掌！有乘客報料，一名光頭男子替年約10歲的女童除下鞋脫襪，然後拿起女童腳掌又嗅又錫，錫完一隻腳掌再錫另一隻腳掌，行為怪異，令人為之側目。當有乘客感到懷疑追問事主時，該男子立即速閃到其他車廂，至乘客詢問涉事女童是否認識該男子時，女童即「擰頭」。事發時女童顯得相當迷茫，身邊似未有成年人陪伴，亦未見有人報案。

有讀者向東網表示，其一名同事今午(10日)1時半，在港鐵九龍站往香港站的車廂內，目擊上述過程，並將這奇怪一幕拍攝下來。讀者指，當時女童顯得相當迷茫，來不及反應，亦不清楚該名男子與女童的關係。讀者更聲稱，兩個月前亦曾聽聞事件，結果其同事今日目擊。東網正向港鐵查詢事件。

邊位巴打.....

活性性榮

做乜撚野

冇縮腳?

波多里西共和國最高榮耀親吻我右腳

唔係估李吾島咩？

細路女唔識出聲真係好慘

10歲自己出街，笑撚死

打乜撚野格仔，屌你老母臭西

戀童 有哂相快撚d拉人啦

方鍾Sir

Fbi

d人仲有心情拍片

大庭廣眾都冇人出聲, 一陣有陰影咪死

個Sir字點寫？

我十歲都自己夜晚坐巴士再地鐵再火車再的士啦

兇手就在我們這裡

唔應該打格啦

要求警方上動物台查下兇手係咪到

無撚用 係就lam個 成人女性啦 仆街

竟然有相 仆你個街 冷漠都市

腦魔終於連細路女都唔放過

又會俾佢影到既

老貓

勞...

九成九做it

#metoo

識咩丫你，人地就係唔鍾意成年女人

係咪波台狗黎

教宗吻腳

屌佢老母死臭閪

老貓呀 公眾場所好心你檢點d啦

收皮啦連登仔，個小妹妹不知幾鍾意

正常有陌生人掂呢d易癢部位
唔縮都應該會弓起腳板
妹妹係攤開哂，成個女皇咁

一定會有陰影 無啦啦俾個陌生男人咁錫對腳

硬膠七子終於起埋老貓底

起佢底

腦魔

Goodbye kiss嚟架啦好明顯

HK no it

屌你老母
父母死撚左去邊

識食

唔好再周街舐腳啦好心你

邊位會員

屌你老母仲唔撚係你

痴線

鐘意左個7歲小妹妹,你問我答

諗起呢位巴打

10歲都已經四五年班啦
唔算細到唔識反抗掛
點解可以比個唔識既人粒聲唔出
除完鞋之後重要聞同奶

而家D細路係咪真係唔識保護自己

個細路女可以驚到出唔到聲

你估個個好似你咁醒咩

X2

blame the victim

真腳膠

腦膠

鍚20歲都話，搞細路，人人喊打

比人老屈咁點

地鐵成撚日撞到癡線佬

拉曬啲戀童變態

你班懵撚，一睇就知女仔同光頭男係識啦

你地唔會信有咁橋嘛

不歸路

Block左好多假膠，正

大j哥哥？

成個頭隊撚埋落去，可以係比人屈？

做乜尻

可能個衰女包唔認老豆

咁個老豆點解要走？

做咩叫我

啱晒你呢類戀童佬

大J

女王覺醒

周圍睇到嘅人一樣冷漠

光頭多淫賤
細路女應該係驚到唔知點，好慘

bob叔?

痴撚線

等廿年後
自己做 #metoo

第一頁就blame the victim

光頭嘅人通常性格有問題

光頭黃仲搵你唔到

你應該都好鍾意俾蝻強姦
可能會爽到你屎眼高潮

this is 連登
呢度有班垃圾可能係潛在強姦犯
見到d油頭樣衰神色奇怪既男人即刻閃人

收皮啦，佢個架式根本係女皇腳

睇d留言以為自己上緊babycondom

癡撚線

邊個巴打 出黎認左佢
其實呢個時候影相都錯唔晒 留晒證據 見晒樣
走左都認到吖嘛

靚妹腳咁柒都奶得落

一打

怕鳩左d濕鳩香港人

冇人接龍腦魔奶腳icon...

好撚變態
Wtf

希望個小朋友冇陰影啦

罰佢聞哂所有連登巴打嘅腳就啱架啦

有咩問題？
好似握手咁啫

55
就算係，佢依家就咁走咗去咪仲衰…

戀童又戀腳 呢種人唔應該打格囉 我唔想有其他細路受害

咁似某個youtuber

放開個小朋友 要奶就奶我隻腳

警察可以縮細搜索範圍 一定係連登

如果有一日冇法例
大把連登仔....

大丁 ？？？？？

硬膠七子最後一個腦魔都已經現身啦

有異象

查下之前有否同女童....

個女仔大個咗，一定收兵無數，大家準備好參見女皇陛下未？

好撚變態
拉曬上面班蘿莉控就啱

條女著成咁引人犯罪
你地反而怪個光頭佬?

地鐵真係好多痴線佬同變態佬
所以話要坐公交既人真係低賤
成日要同D痴線變態一齊搭車

Bob叔

大家搖撚準未？

扑叔奶腳？

一定係腦魔

我都第一時間諗起呢個post

一定係連登仔所為，好心你地就病埋係屋企唔好出黎啦

如果警隊有一隊專捉呢啲變態佬我一定join join 黎打柒佢

報警拉鳩你

見到張圖 笑左

屌你老母痴撚線

奶20歲就話姐

奶都奶ol腳啦

唔駛check都知係佢

現實中嘅小新

比我見到真係捉住佢打幾鑊
依家啲港豬做乜鳩淨係識拍片

好痴線

臭架wo

20歲已經識扮上菜

我想奶

笑死